美國眾議院院長佩洛西Pelosi對於撒回一時正式回應

Pelosi Statement on Withdrawal of Hong Kong Extradition Bill

SEPTEMBER 4, 2019 PRESS RELEASE
San Francisco – Speaker Nancy Pelosi issued this statement on reports that Hong Kong’s pro-Beijing leadership will fully withdraw its dangerous and widely-repudiated extradition bill:
“The long-overdue withdrawal of the dangerous extradition bill is welcome news, but much more must be done to fully realize the legitimate aspirations of the Hong Kong people, as guaranteed under ‘One Country, Two Systems.’ The people of Hong Kong deserve the future of justice, real autonomy and freedom from fear that they were promised, and for which they have long been courageously fighting.

“The pro-Beijing leadership in Hong Kong must ensure a political system accountable to the people, including granting universal suffrage and investigating police violence. The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now.

“In the U.S. Congress, we look forward to swiftly advancing the bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act to reaffirm the U.S. commitment to democracy, human rights and the rule of law in the face of Beijing’s crackdown. Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right.”

I love you,Pelosi

咪駛旨意呃到美帝

屌開心得滯title打錯字

一事回應
唔係一時

O’er the land of the free and the home of the brave

This way

講得極好既一篇Statement，簡潔有力咁表達左美國兩黨絕對會企係香港人依邊，直到五大訴求達成

唔識英文，google translate

佩洛西關於撤回“香港引渡條例草案”的聲明

2019年9月4日新聞稿
舊金山 - 發言人南希佩洛西發表聲明稱有關香港親北京領導人將完全撤回其危險和廣泛否定的引渡法案的報導：
“早該撤回危險的引渡條例草案是值得歡迎的消息，但要完全實現”一國兩制“所保障的香港人的正當願望，還有很多工作要做。香港人應得的。正義的未來，真正的自治和免於恐懼他們的承諾，並且他們長期以來一直勇敢地戰鬥。

“支持北京的香港領導層必須確保政治制度對人民負責，包括給予普選權和調查警察暴力。最近幾周香港當局對其本國人民的暴力和使用武力不斷升級，導致悲慘的生命損失，現在必須結束。

“在美國國會，我們期待迅速推進兩黨的”香港人權與民主法案“，重申美國在面對北京鎮壓時對民主，人權和法治的承諾。民主黨人和共和黨人繼續與香港人團結一致，要求他們有權利實現充滿希望，自由和民主的未來。“

冇問題，撤唔撤冇影響

推

98 去美領呀 吹大雞呀

真係唔駛旨意呃美國佬

Pelosi

你仲有錯字
係撤回 唔係撒回

正苦黑警見到未
你地宜家就係夠肉啦
想用語言偽術呃班美國政客

撤 not 撒

未有真正撤回，林鄭玩緊程序，要10月立法會自己通過撤回動議，
立法會被權貴派控制，立法會如不通過撤回動議，
林鄭到時不但推搪係不撤回，甚至可聲稱立法會代表嘅所謂民意係支持送中，合理化同趁機偷襲通過送中條例。

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

左膠

pelosi追得咁貼

英文敘述歡迎改動

Hong Kong police ordered immediate closure of Prince Edward metro station and dispersed reporters and paramedics after attacking passengers indiscriminately on 31 Aug. Three seriously wounded passengers have gone missing since the same day.

The metro station reopened on 2 Sep. Requests to disclose CCTV footage were denied. The three missing passengers have not yet been found.

Three fatal cases were revealed within the same day on 3 Sep.

港警8月31日闖入港鐵站無差別襲擊乘客後突要求即時封站並驅趕記者救護員，同日三重傷傷者失蹤。

9月2日車站始解封。公開閉路電視片段要求遭拒。三名失蹤者仍然下落不明。

9月3日一日內爆出三單命案。

係喎法官大人

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花煲大個輿論生要見人 死要見屍

Fright for Freedom

有日文文宣

This way, madam

oh say can you see

竟然識問責黑警

我見news zero個twitter好多手足用日文解釋
好勁

twitter有用啦

林鄭依d賤人真係當人傻架咩

pelosi, this way.

我要起碼100萬

今時今日香港讀書有冇可能唔識英文呀

thank fucking god!!!!!

突發 831有個手足走咗！

Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right.”

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

背國歌背國歌

全世界睇住 睇到實

keep住tweet佢同maro rubio就岩

推9/8

簡單易明
高質

係另一個post真係好多人話唔識，所以translate定先

記得提佢女權嗰啲嘢
狂犬濫權性暴力嗰啲仲係無法無天冇得追究

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

香港人好勁嘅係

五大訴求缺一不可

美國邊有咁易改呀，唔肯定做都唔會拍晒心口拎出嚟講啦
中共就車大炮朝令夕改，狗急跳牆真係當美國傻

Rubio都出聲喇！同我retweet comment同埋like爆佢！

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

呢兩個都要人

當年係北京都咁勇。而家仲keep到道火
真係女神

Oh say does that star-spangled banner yet wave 🇺🇸

黑警林病準備等死啦
想呃美帝小心死得仲慘

咁易俾你呃到仲可以喺美國政界立足咩
美國天生就係獨裁政權既剋星
蘇聯咁龐大一樣搞冧你
呢家中國遠未達當時蘇聯既水平
就想同美國一較高低

Pelosi, this way!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

仲有幫人權法加辣

Push

佢當人地係垃圾會班0票當選廢柴

Ma'am this way

this way!!!

Sir this way

打左強心針

The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now.

美國收到風太子站真係死左人？

The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now

留意呢句，佢話暴力升級而導致人命傷亡喎。係咪講831呀！

正

THANK YOU

唔肯定
有可能指自殺都唔定

agger，自殺烈士都係人命損失

PISH

9月8去美領

民陣要call, 但首先9月8美領見

成句拉埋黎睇
係指香港政府使用武力導致有人死亡喎

未夠，今個星期日仲要出嚟兼唱好美國國歌

仆你個街，被你發現左tim

講緊咁多位走左既手足

唔出奇
佢地要利用香港搞中共/有其他計劃
肯定密切注意香港同時又放左好多針監視香港
可能連國防部都有一齊做野 如果已經有隊TEAM RUN緊香港野
知的野絕對會比我地更多又詳盡

佢咁打依句出黎 有可能係威脅港共
我地係知你地已經殺左人
唔洗諗住用D咩矛招令我地放軟手腳 天真

老實講，講手段、間碟、情報戰之類
美國高中國130班
香港發生緊咩事、去到咩情度，應該知得仲清楚過香港人

有句說話我好認同
「睇美國軍事裝備要將佢公布既野推後十年
睇中國軍事裝備就掉番轉倒退十年」

所以唔好睇少美國亦都唔好高估美國
情報佢地應該有哂，有無煽動，安插中帶口中既「外國勢力」
真係有都唔出奇
但美國幾神都好，都唔可以控制香港二百萬人既思想同做咩

情報就有嫁啦，而且有機會一定介入
唔係因為真係關心香港人人權，而係香港有利用價值，對付中共
而家既關係係大家都有共同既敵人
只要香港人能夠向外傳送我地需要幫助既訊息
美國會好做好多

但即使最後失敗左，美國都有大把手段可以玩
果一萬億聽落好似笑話但其實陰毒到cls
無論係提出既時機同埋d票既歷史定位
真正渣住人地個春袋
我覺得除左呢一萬億之外，仲有好多招數收埋左
話呢個係美國最後既殺手楝，廢老藍絲都唔會信

國家對國家既手段同招數，真係唔係一般平民可以預計走向
唔好話美國中國，林鄭拍定片黎撚香港人，大家都已經只係事後孔明
所以我地唯一可以做既就係，配合美國，拎最大既好處

8月7幫唔到手測試，8月8都一定要背好national anthem
香港人加油

擁戴普世價值 擁戴民主嘅新移民
我哋唔會歧視

前面兩個引子暴力升級同違法拘捕，自殺唔係呢兩樣直接導致

睇得出美國大佬認真做實事 sir this way

但我覺得就好難170萬+啦,
林奠咁樣撤回，有d淺黃就唔撚想再出黎

佢試吓呀

仲要recent weeks

認同
所以我都相信收港美有 絕對會係佢地LIST 後備其中一項
有幾後就唔知了

所以大家幫手推我個8.31Post

push

好在我淨係識 Sir, this way

放心左啲

希望燒山聽日宣佈撤回送中法後人權法 100%不會通過

Thank you, Nancy!
You are wonderful!

美國對香港了解唔會少得過我地拉

咁要睇下有冇人跟進
我唔敢妄言驚佢唔happy一陣話我地屈佢就麻煩
始終要靠佢

兩大訴求
"ensure a political system accountable to the people, including granting universal suffrage and investigating police violence."

但點解冇釋放義士

感謝文宣組

美帝好野

HongKong people will remember the great help from United States forever.

美帝

係講緊自殺既手足定點
好似真係講緊暴力導致死亡

P牌仔求推：五大訴求可否暫援幾日，釐清831黑警疑打死人時間，人證會隨時間被滅聲，物證會被銷毀，刻不容援！

god bless america

Speaker Pelosi is truly smart !!

分分鐘連太子cctv都喺美領CIA手上

貿易戰支共再玩嘢，trump就足本放映俾全世界睇。

有普選你咪可以自己放人囉

不過我相信美國掌握既情報，一定比我地在坐咁多位香港人更清楚。

真係唔識

只係暴政嘅一步棋，
拖過強國黨慶，
唔好忘記修改議事規則已被權貴派控制，仲有緊急法鋪路。

你估美帝啲intelligence流嘅咩

Thank you

Glory to America!
We are hkers!

快

今次大陸仔真係捉蟲，比美國當左係知幾時咁樣去計，你估真係五大訴求出咗嚟美國就會收手咩
美帝都真係嚟料，由人權法案開始
大家睇實

星期日大家要識做

McGovern Pelosi Rubio

SIR

Madam

每一個國家其實都差唔多黑暗
差在美國人係twitter鬧完侵侵都唔會有事
但你係微博鬧吸精平應該好快會被消失

The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now.
呢part先係重點喎

正常人話，對比林鄭離曬地的宣布撒回，wtf

Roger that commander

點會呃到美國政要 人哋都會安插線眼 知你打死咗人 點會唔捉住嚟咬

感謝美帝

SIR THIS WAY

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks,which has led to tragic loss of life, must end now.

有人死左

Madam this way

入去比啲支持人啦
五大訴求，缺一不可！

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

nice！！

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

pelosi

this way sir

聽到流眼淚

中情局一早hack撚左狗鐵睇撚曬啦

佩洛西關於撤回“香港引渡條例草案”的聲明

2019年9月4日新聞稿
舊金山 - 發言人南希佩洛西發表聲明稱有關香港親北京領導人將完全撤回其危險和廣泛否定的引渡法案的報導：
“早該撤回危險的引渡條例草案是值得歡迎的消息，但要完全實現”一國兩制“所保障的香港人的正當願望，還有很多工作要做。香港人應得的。 正義的未來，真正的自治和免於恐懼他們的承諾，並且他們長期以來一直勇敢地戰鬥。

“支持北京的香港領導層必須確保政治制度對人民負責，包括給予普選權和調查警察暴力。 最近幾周香港當局對其本國人民的暴力和使用武力不斷升級，導致悲慘的生命損失，現在必須結束。

“在美國國會，我們期待迅速推進兩黨的”香港人權與民主法案“，重申美國在面對北京鎮壓時對民主，人權和法治的承諾。 民主黨人和共和黨人繼續與香港人團結一致，要求他們有權利實現充滿希望，自由和民主的未來。“

I wish we have someone like her..
Thanks for standing with us!!!

你記住616同818推到咁多人出黎係因為612同811
同條例根本關係唔大
更唔好提615佢宣佈暫緩第日仲200萬人

好在，老美真係唔埋柒婆
以為做場戲出嚟依家話「撒回」會唔過人權法

（不過我覺條死柒婆係想推緊急狀態令）

好有愛

美國眾議院議長 Nancy Pelosi 公開證實，有香港抗爭者陣亡。
"The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now."

美國隊好波

你班契弟快啲開個ac去retweet

比美國當左係自己事咁樣去計

諗諗下 眾議院喎 用字會好謹慎吧 佢咁樣講係直接指控香港政府 可信性係極高

估唔到心水咁清

PelosiPelosiPelosi

其實聽口號都知啦 我地有嗌過要求撤回嘅口號咩 一係就五大訴求 缺一不可 黑警還眼 或者香港人加油

o say can you see

Pelosi Statement on Withdrawal of Hong Kong Extradition Bill

SEPTEMBER 4, 2019 PRESS RELEASE
San Francisco – Speaker Nancy Pelosi issued this statement on reports that Hong Kong’s pro-Beijing leadership will fully withdraw its dangerous and widely-repudiated extradition bill:
“The long-overdue withdrawal of the dangerous extradition bill is welcome news, but much more must be done to fully realize the legitimate aspirations of the Hong Kong people, as guaranteed under ‘One Country, Two Systems.’ The people of Hong Kong deserve the future of justice, real autonomy and freedom from fear that they were promised, and for which they have long been courageously fighting.

“The pro-Beijing leadership in Hong Kong must ensure a political system accountable to the people, including granting universal suffrage and investigating police violence. The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now.

“In the U.S. Congress, we look forward to swiftly advancing the bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act to reaffirm the U.S. commitment to democracy, human rights and the rule of law in the face of Beijing’s crackdown. Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right.”

話有人係衝突度死人呀！隕石級消息呀！

一定要去美領

五大訴求 缺一不可

字眼唔似話自殺果d

Agree

想講自殺?但led to好似好直接咁

有位會員話識台灣官話香港起碼有10個示威者比人殺人

我覺得美國已經有確實情報放風夾港共

The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now.

屌 如果佢真心隱瞞 死咗人係人地國家知先 香港人自己唔知 真係好撚嬲好撚嬲

thank you madam speaker Pelosi

英文唔識點打國際戰線呀？
我依排勁睇cnn bbc NHK 同各日本台

自己自盡就唔關 escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities事

一

係指直接暴力物理上殺

呢個日日麵捉好多次

唔係講自殺！

咁咪院長幫我地fact checked咗

我覺得有d人係懶睇明明俾多d時間就得 佢地冇用好深既字

Dldr: 唔好以為我地美國咁就收貨

做咩個個都係咁打錯哂啲字

矛錯！！！今晚屋企9叫仲大聲過平時就知啦

佢講最近幾週導至生命損失？暗示美方已知831有人死亡？或係之前自殺？

btw官方網頁原文：

多謝大佬

柒婆以為假撤回可以呃到美國佬
當人白痴

perlosi提過tragic loss of life, 美國可能知道831打死人！

黑警真係戇鳩鳩，唔知道美國一直mon住佢哋！

係太開心怕了解錯空歡喜

由美國叫你食自己到all in幫香港人
就好似突然住豪宅,個感覺太美好

美帝在看。柒婆你咪撚使旨意掩飾831！黑警殺人填命！黑警必死全家！

有831 警犬恐襲

跟得好貼

因為太開心

好有可能，612當日黑警已經想殺人喇，其實嗰日可能已經死咗幾個！

大家快啲幫手retweet

班人831起推低人故意跪落市民條頸
一斷頸好容易死

應該真係知
要睇下港共會點做
同等99美國復會前一次過煲大

mam this way

嚇左成晚以為會比林奠得意

佢暗示死左人多D但証明唔到

一d都唔hea嘅回應

敵退我追

In攬炒 we trust

Sir and madam this way

Pelosi good ball

蝗蟲領導從不知道香港人為何熱愛美帝

推上報

班喪屍條數唔使找?
黑社會條數唔使找?
冇咁易!!

唔好又炒車呀- -一陣CNN又要出黎SAY SORRY

美帝已經完全醒覺
佢地都用左二十年睇清楚中國係一個點既國家

係美國唔好得罪有權嘅女人， 好多女權支持， 之前爭啲搞到特朗普要落枱

The people of Hong Kong deserve the future of justice, real autonomy and freedom from fear that they were promised, and for which they have long been courageously fighting

呢度講嘅全部已證實
我無講死人

兄弟爬山 各有各做
邊樣好咪做邊樣 有支持都好足夠

係移交唔係回歸

今次泛民，外國勢力，全部都配合到，不割蓆

再加埋建制自己分化有唔同睇法

前所未有既高度合作高度凝聚力既抗爭力量

香港人一定要堅持！加油呀！

五大訴求 缺一不可！！！

9月8

呢個世界好彩係美帝話事
唔敢想像中國 蘇聯贏左既話個世界係幾黑暗

有時唔到你唔佩服美國政客嘅高質，一個佢一個盧比奧，用幾句說話就請楚講出問題重點，香港嗰D真係講一日都唔知想點！

美國其實真係有動機咁做
一來佢係香港有唔少利益咁賺錢
二來香港算係亞洲近乎唯一普通法地方
三 香港有好多中共資產 洗黑洗白必經之地 想封中國係香港插旗無乜唔好

仲有幾點 不過都好夠佢打埋香港牌

The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now.

佢係指緊太子站定有人輕生..?

希望可同中共搞鋪大，19民族，望到都打冷震，成能日5千年，5000年前都入自己數，on9

幫你入去推

thanks🙏🙏🙏

侵侵呢野真係終極一撚
成撚日自古以來就係佢
Ok 找返前前朝條爛數先
唔係香港台灣都無合法繼承權

講真點會呃到佢地，根本零擔心

8/9 美領見

9.8 9.8 9.8

反對外國介入

支共想偷美帝雞？冇咁易

外國那會無條件幫我地
外國只是想操控香港

快點操控我

721 85 811 831

9 月 8 日
美領！ 美領！美領！
超級和理非，要人！
大量文宣，要人

有幾奇免費教育人人升到班，唔讀書日日返去訓大有人在，唔好用語言高底去分化或踩底手足

種有「撒」回

推！未來幾日一定要繼續提醒美國唔好掉以輕心！五大訴求！缺一不可！

Sir, punish us

大家都係女人從政，你老母閪777照吓塊鏡睇吓自己似唔撚似個人？

唔係美國國土但係受美國管之地方,世界大把,例如

波多黎各
Micronesia
關島
塞班島

我認為你已被人操控做漢奸了

好感動

this way

傻既，後期200萬人出黎你覺得佢地唔知暫緩係點咩，如果要收貨，一早收左，而家警察權力大到可以用任何手法拉人打人，過份暴力，但冇任何後果，警黑合作6月遊行警方係冇任何激進行為下以暴動暴徒說法去拘捕人，後來發覺直播跟本冇呢種行為同時市民對呢個說法回響極大，第二日極度無恥地即時改口，後黎到721，831事件，同男教，女生爆眼，不停用暴力對已被制服不停講對唔住既男仔令佢爆門口等等，學生開學白色恐怖，學生身穿校服因罷課被驅趕令男生門口爆裂等等，罷課本身就唔係犯法，都唔關警察事，乜而家學校由警察管埋？呢三個月太多呢d事根本講唔哂，呢d香港市民係放係眼裡，講真連佢地開記者會都承認市民默許某部分人使用武力，正正反影呢次運動因抗爭者使用暴力令民意逆轉係錯誤說法，因為唔係只有抗爭者感覺到，係警方都感覺到，咁就証明唔係抗爭者9吹出黎

諗到乜打乜，所以有口語有書面語，唔好屌

種

Retweet

推爆佢啦！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

支仔

731 812 831

721 811 831

我覆錯人自膠
我想覆有個手足話徹回左應該冇咁多人出黎果位巴

好𠹌正

快d like喇 得3千個

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

謝謝你

Madam, this way

直接二讀，三讀

pish

美國佬食住上，
袋住先呢啲垃圾offer 邊個會收貨

Madam, this way this way

ma'am this way

Madam, this way!

我認為你被資本主義洗腦了
竟然咁功利 咩都講利益

要香港定要一萬億美金

This way, Madam

狗警又發反對通知書

Pish

推呀！

咁撚早就開工， 3毛狗

it's the first time I feel happy when seeing the word "police violence"

America fuck yeah

用返佢思維中國唔係香港值錢咪一早變新疆西藏

Thank you very much

佩洛西女士真係深明大義，希望佢會考慮黎香港做第一任總統

我地加入美國做第53個州大於佢唔做美國人吧

推爆佢！

一定要推到人權法過！

感動

一刻都唔可以鬆懈，直到真係通過

咁佢做我地州長啦

Thank you.

Pelosi講有tragic loss of life；
佢知道一d香港人未知嘅嘢。

推！！

可能係講自殺手足

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

五大訴求，缺一不可！
由人權法要求既真普選係第一步

快啲快啲

老婆

好撚慘丫 覺得手足死左都無咩人知咁

Thank you madam!!!!

同跪加入聯合政府

一定要爭取美國的持持

以為呃到美帝呀

吹大雞呀

我地要五大訴求 缺一不可

我地要班仆街賤種死警狗死呀

Sir this way!

外國文宣

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我唔同意。Pelosi講政權的violence and use of force 導致死亡，不可能形容自殺事件。

仲

快啲開 Twitter回應佢

第三段：

“The pro-Beijing leadership in Hong Kong must ensure a political system accountable to the people, including granting universal suffrage and investigating police violence. The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now.

佩諾西都知太子站有人命傷亡

Five demands, no one less

Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

懷念肥絲大隻

Push
林鄭 黑警 冚家剷

人權法一定生效

扯起美國旗先先

人權法

明眼人

Support

9月8一齊出啦

we hongkoners love u Pelosi💗💗

香港人頂住呀！

721 831 恐襲
生要見人死要見屍

美國佬都比共狗呃左好耐

巴打講得好好，我哋一定要全力追究將啲黑警繩之於法

屌，自己都做埋警察果一份

I love you, Pelosi
God bless you. May God bless the United States of America.

I love you,Pelosi
Thank you!!!!!! Stand with Hong Kong

係先好講呀sir this way ar

冇咁易過骨

唔好咁淡定 我地保持五大訴求缺人不可既精神
比外國知道我地一直未脫離危險期
手足 不被捕真係底線 其他點玩都得

908

Sir this way

今個weekend有咩做？

開心仔
人權法過硬了

我要真普選

！！！！！！！！

重點

應該係話喺Trump嘅tweet鬧Trump都唔會有問題

但支那人喺唔搏嗰度鬧雜敗北嘅話，應該俾成個支那block咗

In Pelosi we trust

大家堅守

五大訴求，缺一不可

美軍巴打

thank you

#TRAGIC LOSS OF LIFE AH 佢作為眾議院長應該講野好小心，應該係FC咗有人死

已經唔係送中咁簡單

都係送中。
送中共一程

sir this way

巴打幾時過嚟公幹

madam this way

Go Navy巴打

Request communist China government to redeem imperial dynasty ‘s bond

The Hukuang Railway bond was sold in 1911 to help fund construction of a rail line stretching from Hankou to Szechuan in China.
After the downfall of Qing dynasty and Government of the Republic of China, as a successor, communist China government did not recognize the debt, of course. A political regimes should inherit their predecessors’ rights and obligations.

According to Mitu Gulati, law professor at Duke University and a sovereign-debt restructuring expert. “But I can’t help but be tickled pink, because at a legal level these are perfectly valid debts. However, you’ve got to get a really clever lawyer to activate them.”
It is obviously valid debt.

After years of colony, Hong Kong ruled under communist China since 1997, but not Taiwan China. It is the evidence that Communist China government exercised its rights under legal principle. At the same time, Communist China government should also admit and inherit the predecessors’ debt.

US should put enforcement on communist China government, they are practical and legal:
US government should freeze Communist China’s holding US national debt as a compensation or at least, US Block Communist China selling new debt in international markets if China government refuses to redeem imperial dynasty ‘s bond
Or communist China government could give up the rule on HK to deny its successor ‘s legitimacy.

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

推，推，推，
人權法 必須過！！

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

大家快啲去twitter多謝加同意佢呀

美國國會復會前來多場和理非

五大訴求其實重中之重係真普選
有民選政府，以上4點都唔會發生同一定被追究

終於上水
sir幾時this way呀

柒婆真係乜都做得出，過左10.1就假撤回真三讀
普通人70都咁緊張擺大壽，老共咁要面唔可能俾世界睇見亂住黎慶祝
佢段錄音己經強調係國家安全問題，硬過埋送終條例將被捕義士送中就玩撚完

得一千個retweet! 全部人快啲上去幫拖！

98 美領

幫手推

Thank you Pelosi

依家個冚家剷港共政府根本冇民意授權

唉，呢句野講撚到個口都臭晒dklm

9月8 同我企滿美國領事館

好想幫美國佬含

文宣組，可唔可以整多d英文既圖輸出國際呀

總知 美國話有就係有 唔通叫美國fc先 有咩都送佢一程啦 舉多兩樣美國旗 之前仲屌美國旗

呢條柒婆69話撤回咪乜尻嘢事都都冇囉 而加話撚咗五大訴求 缺一不可
美帝唔好通過法案咁簡單呀 要執行呀一通過就要制裁班仆街呀

9.8
hk people assemble

好消息

屌好感動

星期日想拎支美國旗去領事館，有冇巴打知邊度買好？

You have my utmost respect ma’am

仆街啦共產黨

總結

我理得佢

Rep. Jim McGovern
@RepMcGovern
·
10h
Moving forward there should be a dialogue & progress on the key demands of the Hong Kong people including an independent investigation & accountability for Hong Kong police violence and universal suffrage for Hong Kong.

McGovern講明要獨查警暴同普選

this way ma'am

聰明嘅女人真係好Charm

9月8日
美國領事館

美國貿易戰係咁同中共猜波 見慣晒佢D假動作
睇得分分鐘仲透徹過香港人

推上去，而家最重要就係人權法案通過
要繼續文宣攻勢

Love u madam

Thank you madam

我們要吃四餸一湯全餐，畀碗陳年凍例湯我地係唔會令我地驚的

Madam this way please

Thank You

呃唔到美國

Tweet了

共產黨既閪野真係人所共知

一個都不能少！！！！

loss of life 應該係講手足自殺，不過可以語帶相關嘅

同8月陳茂波派錢一樣，以為可以平息事件，掩耳盜鈴，點知不但民意無逆轉，而家更可以清晰地針對政權既殘暴

美國不愧為世界一哥，林鄭玩埋啲下三流政治係呃唔到人

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

Pelosi🙏🙏

We lead u this way

撤

大大力射個波比建制
777係話動議，即係要過立法會？
建制投讚成畀大陸屌 投反對比香港人屌
想俾建制買返人心？

美國人心水清

Sir madam this way

Pelosi好波

屌, 即刻follow佢先

心水清真感動

因為連登冇左肥絲老師

冇埋右

全世界都好清醒

其實，過左條《香港民主人權法案》，都仲要國務卿每年交報告俾國會審視香港狀況，都唔明政府咁驚做咩.....

A letter to the International Community

制裁名單需加上全港警察

美國先唔會咁豬俾佢啲語言偽術呃到
請通過《香港人權及民主法案 》